ptgf都係自食其力，點解連登仔咁睇唔起？

因為連登仔冇條件做ptbf 所以羨慕妒忌恨

How about ptbf

因為連ptgf都唔做連登仔生意，寧願俾人屌屎眼都唔俾連登仔屌。

p乜鬼t
好多都ft
根本係雞

唔係唔得，但你做雞預左比人講閒話囉
做公務員都比人屌啦，你做雞仲扮咩清高。